[給大人的信]

雖然心好攰 但我好希望打呢封信畀所有支持香港嘅大人睇

我知大部分大人都支持學生,甚至乎就算點都好都唔割,仲好希望政府回應五大訴求,但有冇諗過學生已經好攰 甚至乎因為一大班偽黃,分化撚,港豬,已經令好多學生唔開心同埋對香港已經完全冇希望…

支持香港嘅大人們！可唔可以認認真真企出嚟？然之後上街遊行,唔好再永遠發生咗件事,就好似當冇事發生過,繼續去返工？同埋唔好習慣靠學生去做任何事！唔係得你地係人㗎！學生都係人！唔好再咁自私好唔好啊？搵少幾日錢唔會死㗎！冇咗成個香港真係會死啦！

自從回歸之後不停聽到你地話以前香港有幾好又點又點,我地1997年之後出世嘅根本冇感受過。我哋淨係知每隔幾年就有事發生…根本就冇停過！其實你地班大人真係好幸福！起碼有享受過自由嘅空氣！

我唔知幾時會贏但我真係好希望所有大人企出嚟一次一次就夠,你地大部分人知道強權有幾恐怖。如果你哋覺得強權嘅壓迫係冇問題嘅,唔好後悔遲啲冇哂自由！

自由係要所有人民一齊爭取 唔係只靠一班學生爭取,所有大人覺醒吧,唔好再驚唔返工比人炒,唔返工冇錢洗,你地就算賺幾多錢都好,最後冇自由先係重點……

香港嘅學生已經失去咗2個月暑假都冇任何怨言,但你地冇得返工仲可以休息,就怪哂所有學生知唔知醜？就算未發生呢件事之前你地成日已經標籤我地廢青呢樣個樣,我地去企出嚟爭取應有嘅權利,點解仲要怪我地？

香港係所有人嘅,唔該唔好再淨係靠學生去守護,政府已經開始用民鬥民形式,如果你地仲係唔企出嚟學生真係會頂唔住！

各位大人唔知你地點諗,但希望你地諗清楚究竟應唔應該企出嚟去反抗強權面對現實

我知好多字又打到好亂,但全部都係我真心想講

香港人所有人要撐住,未到最好唔好放棄……

幫手推
急!!!!!!!!葵涌邨要人要記者!!!!!!!

對！十分認同！

撐你！推

push！

推啊！

推……

推

推！